====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est aussi à partir de l ' opération Lyon-Confluence que la complémentarité du projet d ' aménagement du quartier de Gerland est devenue nécessaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

